PC 17404 地鐵站內望住一個帶口罩男仔既眼神

0850 葵芳上地鐵
我望住佢地兩個仇視左成個站 之後佢地都荔景落左車

好似古巨基mix 哈利波特

個種眼神基本上係想殺人咁制 我拍埋片佢地都冇留意過我

蠟像咁 好恐怖

個肥婆

左邊跑唔跑得到

無gear既垃圾
啤返佢都仲得

隔離個肥婆咁都做到差佬?

我落車個陣把左下個巴打膊頭 話比佢知唔係得佢一個

暴力傾向 心理變態 咁款

屌你老母捉隻癲狗去睇獸醫啦 話你呀 pc17404

p.s. 等緊老豆搵仔

我都懷疑緊

屌你老母隔離條肥婆點考入去㗎

日日對住個肥婆行咇都幾撚慘

左邊個個對大脾想點

佢旁邊仲有個40-50歲既狗

老豆搵仔

楊家成

全車一齊睥9佢

翹手扮大隻
帽又戴唔正
樣撚柒柒咁
這是正式錄用的警犬嗎？

MORE

做乜撚野啫，屙屎唔出咁，郁手囉，垃撚圾

相由心生

我通常拍龜頭

冇gear 咪又係 廢撚一條

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

More

Dse repeat完都係要做狗

係咪望到扯左

咁撚基

G-shock喎

大家見親狗仔 就一起望實佢

通街都有巴打
btw右面仲有個肥佬黑警

咁撚肥既，你確定是人類？

MORE PLZ

隻人豚好肥

呀sir有帶錶

二個柒頭

程志美醫生

我企起身先望到個肥佬

1x404 ?
睇唔到

係咪路芙

咁撚後生就派去守地鐵 冇得升了
將來就係食飽飲醉變到左邊阿姐咁

夾爆你

似老虎狗

10404？
13404？
良好市民最熱心，
睇下有冇人冒警

呢條八婆

仲夠膽撘地鐵？

我以為男人嚟

其實佢心諗點解我要同隔離條肥婆孖必姐

搭車去第二到做野咋？
唔熟警犬玩法

個樣好撚黑人憎
人地冇得罪你
你隻狗仲啤住人
呢啲係撚服務市民嘅警察咩

可能係男人

17404我突登望完先影

佢咪撚戴 吸晒d chemical 佢

帶口罩都唔比？

你有無帶呀噤

蠟像？

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

葵芳站有人派口罩叫大家小心毒氣， 啲狗自己唔拎咋

好cute

有啲似

恃強凌弱既垃圾
如果喺街夜啲遇到一定會你
但地鐵咁多人佢就縮沙剩係敢眼超超

導盲犬

唔好驚 人多既地方就同佢對眼 唔好講野 試過望到佢扮睇我唔到

諗多咗啦
佢係唔想同隔離個老虎狗一齊行先咁既樣

咁撚削 讓你一隻手隻揪都仲得呀傻閪狗

路芙?

對住佢舉中指都得啦

佢可能攪錯左對像

竟然出動桂杜尼

推比老豆搵仔

膊頭乜都冇都咁撚串？

推～

我第一時間都諗起佢

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

No need more
Daddy find son plz

嘩屌 左邊個肥閪咩事咁都做到狗乸

好樣衰

想認識佢多d

大家推返聽日行動post先
唔該

等睇老豆搵仔喇

這些是正式錄用的嗎，咁撚肥

考左入去先咁肥

一條柴都未有既狗 收收皮啦

右面個樣好撚變態

黑警死全家

路芙同吳啟華

我覺得似古巨基+方力申

左邊果個好似露芙

唔知點解覺得佢地好可憐...

岩架喇
係街見到都照影照起
最緊要小心

眼神兇狠到想殺人分屍

抬上山可以食幾多日，癡撚線

似 viutv 阿神

試下扮講電話，錄音
好大隻狗啊

肥閪有冇二百磅

呢個唔錯中東非洲d玩sm既基佬一定爽死

左邊點捉賊？

望乜撚野呀 屌你老母

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態 - 勿忘初衷

趁大家仲有感覺 要提醒同緊記

所有運動要人 要大家肯出先得 所以好重要

每次事件過後 都會慢慢少人 所以要強調

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

警渣

肥婆

嘩, 呢個組合行孖咇, 有計傾架?

乜而家師奶都做得警察

無一個是無辜的

我都有懷疑

右邊個個完全係on9仔樣又想扮凶狠噤睥住人，點知唔成功顯得更on9

左邊個件直情係極品，警隊多多幾個就好

今日係荃灣都見到

這是正式錄用的警察嗎

竟然仲有狗 行咇 架?
仲要得兩條友??
唔驚麻包袋?

分左條肥閪同你一 pair 你都黑面啦

似被鬼附

隻差婆西到

你食埋我個份

豆雞做到狗架咩

連登仔啲本性

應該鐵路警區黎
去第度做嘢應該坐狗車

警車都冇得坐，係咪唔夠擦鞋唔夠大隻做散仔

做地鐵夠哂hea 嘆冷氣
唔怪之得冇得升

屌 碌落嚟嚇死我

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌你 嚇撚死咩

Number 呢？

大家out fo 哂
月巴至刂亻卜彳圭亍點考到差婆

好驚呀

標題咪寫左囉

推

有關幫助滯留旅客（12/8）

成個路芙樣😳

好撚想落場打人呀？廢物

其實拍左幾秒片 點放上黎

大肚婆都可以做狗

個女警係路芙？

全港最大同性戀論壇

左邊我以為係路芙

隔籬個肥閪

阿sir幾靚仔 想睇佢用呢個不屈既眼神俾50幾個大隻基佬輪屎忽中出射精射滿滿到不要不要 隔離件肥婆可以拖去獅頭嘜到開新線做豬油 一件頂到全年產量

望返住佢
目無表情咁指住自己隻右眼
令佢覺得自己撞鬼咁

咪係跑唔跑得郁呀大佬

要求每2年重新考多次體能
死肥婆

汪汪

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

sor囉

哇睇個膊頭都知係廢物
pc散仔望咩望啊 你係個低級垃圾嚟

好問題，我都唔知
係咪得load hyperlink?

有冇講下點放片 影左幾秒既片

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

屌 狗就爬啦 坐咩車

真係有毅力

iOS

睇個老冧都當左5年差 仲係做軍裝 都幾垃圾

錫春袋

屌我搭個個係巴打黎 咪搞錯

夠膽既不妨撩下佢，佢忍唔到兇返佢重得：

你話點呀？唔順呀？係咪想係度開波呀？係我即刻上連登吹雞，睇吓你蓄籠快定連登仔快？不過你預左聽日上頭條喎！

影阿SIR可能犯法架!!

咁沙膽，兩個狗就夠膽行出狗屋

點解個肥婆可以戴咁多介指岀巡？

死黑警 我就著日日戴口罩返工放工

毅進狗 望乜撚野

正確黎講係3個 有個冇影到 仲有個肥佬一齊爬緊

我都係

點解佢戴住藍色扣 有d 狗就戴紅色扣？
係咪係for 佢地某d記認？

Google 未出ios 版

仆你個街，左邊嗰個係男定女

而家出街見到狗我會對住佢地笑

無柴廢物準備做城管啦

等我都試下戴口罩搭地鐵先呢個時勢撩交嗌睇下邊個贏

楊sir 你好

過街老鼠 每次見到黑警都要用眼神鄙視佢哋

Ching 第一個留言會帶風向你知道嘛
忍唔住笑咗

魔警

721 811

面油

左邊個差婆
這是正式錄用的警察嗎

狗原來唔止扮示威者，仲有記者，社工！！！

比人影到晒！！！！

請廣傳！！！！

Pc？404
有冇人睇到？

大大聲屌出去啦 屌

人地有女朋友架啦

Sor 啱啱見到標題

經過依幾個月，依種冇Gear嘅同街邊老鼠差唔多

笑撚左出黎

比啲資料好啵

好眉好貌白白淨淨咁，好想抱起呢個阿sir來屌

第三幅相放大睇好清楚

低級員工
轉工啦
垃圾

讀書啦

大學入過未？

有d良心，除非你系公安

四眼龜不知拍走左佢副眼鏡仲睥唔睥到

認真
隻狗仲驚過口罩男...

我覺得似吳鎮宇

痴撚咗線啦啲狗 係咪都搞係咪都拉係咪都打

重有狗巡邏既咩？我以為佢地係晒狗屋d水碼後面等放工

Push

屯門撚依家出青山警署

個肥婆隻腳

香港都冇肖像權

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

四眼龜 兇乜鳩 夠薑除制服出黎隻揪 阿叔唔起腳讓你

我覺得似万刀甲mix哈利波特

根本以家見親黑警都要怒目啤住佢
香港唔歡迎你呀 返大陸做公安 有14億人背後支持你地呀~

柴都冇條 九成係比人搵笨 功勞就公安領曬
真係可憐

PC17404麻包袋全家

好撚憎警察

吳啟華

隻眼mak到咁大，想俾人挖出黎？

隔離個肥婆

我行出街望差佬都係咁
望番佢囉
又冇犯法

垃圾

而家呀豬同呀狗都做到警察

所以咪變左 gay ... 咪望住 d 男人 lor..

細細聲口upup: 離黑社會遠d先

真係冇一隻狗係無辜
我今日著黑衫發現連交通警都仇視我地，好撚挑釁咁笑全撚部都要死全家

唔洗仇視啦，遲下都還眼，仇你都無得你仇

西口西面咁, 食左屎

被迫要同肥婆一齊行必 我都會憤世嫉俗啦

笑死

差咁遠

佢地得兩隻狗喺密室應該好淆

左邊咁似我樓下個肥婆安保嘅

diu

保安

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

最低級既白板毅進仔

屌

問佢望乜撚

左邊

點解你可以對望到咁耐

四眼龜

不要醜化古巨基和哈利波特

下次行遠少少
以免又比佢屈啦
但又要跟住佢
以免佢屈其他無辜既人
如果你一對眼驚睇唔切既
即刻上黎
我相信好多人願意去做証
我話做証咋

咁樣望住帶口罩嘅人
條仆街考入警隊就係為咗可以拎正牌打人咋？

呢啲冇裝狗驚閪咩 細個成日入去錄口供
同埋我影完就keep住拍片 咁岩佢下個站就落車先由佢

唔同我望 係有位巴打企左係到對望 我一起身佢地就落車

有人想出名咁啵

死警犬

諗多幾步保障自己

頂你get到咁

諗緊係有諗 不過都唔怕得咁多 同埋我係入左去佢地先入黎

佢係防彈肉盾黎

今教叮噹中學 發夢夢到

佛教叮噹朋友中學

左邊個個戴左訂婚戒指😱

以為佬黎

又冇辱警罪,開佢波都得,不過要小心俾話襲警

咁重口鍾意人獸

呢種四隻狗如果俾人打,第一隻笠水

連公安隻狗都唔知有冇得做

成個弱智仔咁

幼教

come on baby

有人唔做去做狗
唔好睇佢咁樣
著左裝備一樣打人無王管

老豆搵仔已起底

狗名：楊家成
狗隊編號：17404
老豆搵仔編號：#A365
電話號碼： (自己入去睇）
地址：荔枝角海麗邨
身分證：
email:
生日日期:
伴侶：hoey （好撚樣衰 做幼兒教育）
仔女：
父：
母：
中學：佛教大雄中學
大學：讀多年中六都入唔到
Facebook：
Instagram：條女：hoeytamm
TG:
威水史：
係地鐵站怒啤口罩手足
PC 17404 地鐵站內望住一個帶口罩男仔既眼神

係中學果陣比師兄帽 抵鳩你死

冇一隻係無辜

He wishes! He’s much uglier than them!

Pc 17404
想紅咪幫下你

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

隻楊家誠 係正牌毅進仔啦 好似呀哥老豆都做狗 讀書已經扮曬野擺款 又以為自己好風趣

Hoey 正八婆黎

Hoey 呢條八婆想你死好耐
真人極度口臭，心地差
係九龍塘幼稚園到做
成日同啲小朋友講粗口
對住主任家長就另一個面口
原來你同狗拍拖架
知你有mon post啦柒頭
成班笑緊你比狗屌

阿蛇你抆槍啦

繼續

繼續繼續

即住件制服有晒冧巴係條街度都可以咁串

最戇鳩嘅被起底原因

路芙？

人形豬

老豆搵仔有佢條女 好撚樣衰

講真，佢地驚到賴尿

點會驚呀講真 比人起下底姐

望望望咪影你囉

唔驚呀？
咁要加大火力

佢屋企人好似唔係做狗架喎

阿姐?邊度有個阿姐?
我淨係見到PC17404同一隻豬企埋一齊

正常既, 家下果啲係黑警.

我企左起身搭左個個巴打膊頭一齊啤住佢地架 不過佢地咁岩都一齊落左車咁解

食太多冬甩

有啲似老虎狗。

那咀臉

推 入機場

海麗邨邊棟呀

Pc 17404一定心諗
我冇撚上過前線都比人起到底
冇計，怪就怪自己on9

整番個黑色恐怖佢試下 只要係做狗冇咩事我都照影尻你上黎起定你底

黎啦
荃灣綠楊新邨M座，全座都係比狗住！附近居民好危險！

著軍裝先易分到

住海賢樓

唔使講咁多啦，有人唔做揀去做狗。
對人嘅態度已經有目共睹啦，同啲畜生講人話，
影衰咗自己啦diu。

下面留言條友tracy_yamm，乜春翻12個鐘好巴閉咁款，咁消防嗰啲叫乜啊？又玩黑狗邏輯，醫護人員夠屌黑狗啦，你有病又唔去睇醫生啦喎？

詳細樓層唔知 淨係知佢住1-21樓 因為佢撘低層𨋢

po多d喇屌

個咀有事？

老老豆豆 有冇汁男會硬到？

Tracy_yamm都係狗

用英文問佢路呀嘛

Tracy yam咪又係佢中學同學

三白眼，快d去放生。

楊差佬 任小姐 做乜轉ig名
師姐掛住你哋 想知你哋近況

腿張開

Low priority，佢都冇對你造成實際傷害

轉左咩名

ig嘅username

又唔小心推左post

more plz

垃圾毅進仔，做狗都要做散仔狗。